國安影記者大頭原因好簡單

人面識別

影低記者大頭send返大陸做人臉識別記者朋友去贏國要小心

有可能

班記者沒有回頭路了

入房傳相上雲端

唔好講推 將所有核彈列明嚟推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+酷刑啊屌你老母西

1. 近距離對準示威者/記者/救護頭部開槍
2. 721元朗無起訴
3. 用警員混入示威者引起衝突
4. 無故拘捕女人 有非禮嫌疑
5. 室內施放催淚彈
6. 不合理使用武力
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10.無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆/移動/消滅證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做嘢同起訴速度

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

影完第2日咪響條街比人斬囉